[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳(1) 和我簽訂契約，成為魔法少女吧

PV:

官方網站

官方Twitter

魔法☆報告 漫畫

玩法: 回合制 揀三張卡打人 (有待補充)

三張卡類別分為:

Accele : 儲MP (藍色Bar) 儲滿100可以開必殺技(Magia 紫框)

Charge : 儲石(紅框) 儲夠三粒可以開Connect技
P.S Connect技使用方法: 將儲夠三粒石嘅角色拉去發動效果對象使用 該對象會向對方作出攻擊

Burst: 群體攻擊 (直插/橫掃)

三張同類別或者同角色有效果加成

屬性相克: 火>水>木>火 ； 光<>闇

打完第一章有10連抽獎券 10連抽必定有一隻3星及2星

聽人說拜下圓神焰魔會中四星

過咗半日終於有人開

終於有人開post

打完第一章大約40 分鐘，
10 連必有3 星包括3星禮裝

依家緊急維修中 所以入唔到

同埋如果之前有搞事前登錄 會收到封email 入面有條link俾你換曉美焰(眼鏡 ver.)

學姐好波

樓主阿狗

出返去了

呢位利記大佬 手下留情呀

學姐開post

我仲以為冇人玩

隻game玩法似fgo, 有d悶
刷首抽要打成5-6關，好耐
一開波段對話冇得skip

唉，有排刷

我冇諗住刷4星

留個名先
等維護完睇下咩環境

屌奶星 未開嘅

火>水>木？？？
樓主打錯定真係咁

sinoalice 2.0

留名先

係我打錯 調返轉先啱
sor

唔緊要啦
你改唔改都無人會睇

ching 心水清

抄fgo嘅

係
作為fgo忠實豬 我過嚟依到反佢

Server執得，冇人會玩

Fgo玩家 想過黎擦下首抽 點知死ser

要畫返條頸俾巴麻美

好似開返ser了

聽到qb把聲 要成為魔法少女了

有冇人都係不斷彈game

終於開返ser 攞埋隻曉美焰

牙焰個動畫好型

第一章完個pv幾正

乜石都唔派

點拎

事前登錄e-mail

睇多10次8次唔慌唔正

隻game可以每出一張卡轉一次攻擊目標

唔刷了

10連左次得張4星裝

我十連5張小圓禮裝

真係喊左
pick up係up小圓禮裝

乜4星都冇

辛辛苦苦打哂第一章
十連完3星魔法少女都冇即刻del左game

都係睇故 廢事煩

係咪得我跑qb

係
渣ga

好多非狗既老屎忽

吾得牙

咁惡仲咩

盲撚左牙

甘惡仲咩

冇玩飛高

小圈子

你同樓主待奉部撚樣

u 侍奉部big brother

有冇刷首抽教學

辛辛苦苦打完第1章
2星角*2
2星裝*7
3星裝*1
屌咩 minpay到咁盡

隻game仲要事前唔係全部人有，真係痴線

on99DL左落黎玩
中小圓同4星禮裝

要有事前登錄先有
開ser都個十連送呢下真係古9寒既
一章個唔計啦 長註係到既

有登錄一個EMAIL炸

同你一樣，果斷棄左game

我拎左事前 曉美眼鏡vision

刷首抽一次要成半粒鐘

刷乜q丫 2星都應該夠打 睇下故咪算

儲住石算

睇故事我不如去睇漫畫動漫

睇八千代成20歲大學生點樣食中學生
極可恥

都未出 點睇

刷到隻3星返黎 就咁開局算

無刷直接開局揮手

睇故事聽bgm都唔錯

咩鳩係漫畫動(畫)漫(畫)

係 一聽到個bgm就想咸

4星禮裝
用事前眼鏡焰打算了

好鐘意佢用返動畫入面啲 bgm
btw 冇杏子沙耶加百江渚抽 仲要一開波維修唔送石賠償

糞營運

有動畫睇幾特別,同埋角色有3d模正牙

唔係有送咩？？

一睇就係FANS向GAME
多數糞營運

不過忍唔住DOWNLOAD咗

抽卡特效好豪華又爆晒虹光有埋出場動畫睇咁

2星

又要刷首抽

傻既先刷

啲卡比你抽哂啦清

遲d一定出，睇下你忍唔忍到咁耐手

利申最鐘意紅藍

我頭先都1抽2隻4星小圓.......禮裝

淨係送ほむら

提返咁多位巴打記得做daily quest，有石送

同埋夠200石可以去shop買10連券

有冇人係成功刷到4星開局？

有,岩岩刷左隻4星小圓開左局~~

我記得我有事前個game, 但係我收唔到。想問係喺邊度按條link

e-mail收信

好難得一個app game post咁少人哂角

茅人玩

加上四星得五隻又要晒時間刷

有隻送

我都有

刷個首抽洗唔洗咁煩，要打咁多關

洗唔洗抄到咁足
友抽都係2000點10次，轉下單位都得掛

係同公司定點,99%似

A chain都係20NP

小圓同fate都係sony個aniplex管
應該係呢個關係

與其話似fgo應該話係完善版既fgo

打完第一章就中咗。。。

諗住刷一次無料到就唔玩，即係逼我玩喞

事前拎左冇得刷首抽?

有冇人月多個事前CODE

事前登錄同首抽冇關係
唔知你問咩

抽到小圓有動畫睇 cls

一pack都係抽二十幾次
(當年fgo初出一pack都可以抽三十幾次,同樣血尿率,點叫人課金)

刷新帳冇得再拎?

但當年我都課咗fgo

啲code不嬲只用得一次

你有多個code咪可以攞多次囉
（不嬲刷好咗首抽先入事前code㗎啦 ）

好多痴線佬 打bp關已經見到五格4星80lv

Aniplex參考番

d人一隻高lv 小圓都夠清你場

有冇人要小㘣首抽號？
啱啱過咗第一章，唔想玩

sor，已經喺fgo post 派咗

好的，唔緊要

好好玩

依家有200石可以買張10連卷 唔洗儲250石

又係一隻禮裝地獄驚

抽到隻3隻白毛まさら
好似幾勁

買左，爆死ed

隻game冇得改名？

打完又臭又長既第一章就有得改

我見佢灰左

十抽炒左 但唔想擦過

打晒第一章就有得改名
如果想再改好似要等一日

中左小圓bb

刷左4次乜柒都無

1日只可以改1次名

哦，thx

決定放棄唔刷住 最低限度都等到個禮物盒唔係空先
反正而家又未出活動 連開服送少少石既event都冇

2星角都有動畫 ...

有無人麻美換圓神
打到2章3
抽左次十連+1單抽
有4星圓神，麻美禮各一

好似25號前過左第一章既第二話送150石

刷埋今次無4星就棄game算

有冇人知事前係咪拎得一次 ?

尋日維護 改左做300

係
好撚on9用email黎拎事前

其實咁先係正常,話明事前登錄,唔登記都有既話係撚事前登錄咩

發覺依隻驚同fgo一樣好玩

吓 即係完全唔比人刷
咁開一隻打完1章2話 過2日抽爛就棄game

儲石等出牙焰

柒事分享
有人唔記得mark低個引繼code就del左資料

我有麻美 係咪換

Charge 有咩用？

黃卡(charge) 用黎儲氣放connect
紅卡 範圍技
藍卡 儲氣放magic(即係大技)

求大脾
jJJf1AA2

打完第1章名字入力無keyboard彈出嚟嘅點改呀依家卡住喺度

試下貼上

Thx

正

回體太慢

有冇人知點攞果冠

1. 淨係可以用火屬
2. 用三次Charge combo

charge combo係 3次 3 下 charge?

有無人知個300point換眼鏡小焰個point點打
無登記事前

YES

同fgo 同公司， 玩齊兩隻比撚狗

玩緊

打pvp上到上面比一車車80lv 4星屌打
早知去刷首抽

見到有PVP想棄

3 次charge combo有乜技巧？

有運

咪咁高攻一野秒應該都有用

入D有3個charge既角 之後都係睇運

用d有2個charge以上既女 小圓同小焰都好似得1隻charge
有隻2星有3個charge 可惜未升 而家解初級個個only

thx原來每隻角式d牌都唔同，thx

屌你老母有pvp
糞驚中嘅糞驚

冇競爭點呃你地課金

我無課聖鬥士
鬥撚死班課金狗

首抽會唔會太難擦
打完第一章同我開1隻2星魔法少女同9件禮裝

呢到最黑仔應該係你

所以果斷DEL GAME 當我冇玩過

揾隻有3charge既卡單挑(+fd)入去打

遲d堆渣嘅都上晒去就有人可以打㗎啦
例如me

隔離fgo執左
家下開始轉場

全面進場

事前mail title係咩唔記得左用邊個mail申請

點解d人pvp咁快升爆2隻lv 之後用2隻企場算

有冇人用BS玩播影片會好疾

md1nCuRN
有圓神小焰

求pw

我蕉fd子

呢個好笑

IPHONE APPS STORE TOP SALES 第四位

等睇聽日決戰愛麗絲

無auto無快刷好難搞

刷乜春首刷

d劇情好似幾正
但睇唔明逼住飛

唔撚係啊

無小圓我仲可以點支持落去

你還有小焰啊

我要黑長直版如果係小焰

好貴

岩岩出係咁

3星開波算啦

1隻3星夠9夠開波
冇玩過FGO唔熟路

1星都得

同一間公司

辣殺aniplex

去到第3章就無

我IDFHktjcx

有小圓
加左留個名

求翻譯
唔識日文睇唔明
就咁睇女主好似有記憶錯亂
長直女又係好冷漠又要追殺迷你QB

女主可以放魔女寶具

pvp見對面個陣得一條4星眼鏡自己有5個人主角lv 又高過佢以為一定贏，點知自己隊野升死一，兩隻，用完最勁果張卡，比番d垃圾卡我出，幫佢R狠，比佢大絕ko左

直接唔好放D未升既入隊仲好

好似升做五星就可以開魔女打人

佢係mix 左小圓創造左既世界係呢個story 度

PVP 放太多角會卡死自己

3星升爆左輸出其實有幾隻幾高
暫時覺得火果隻好用 輸出唔輸同lv圓神又3藍卡
係薄左少少
除左黃色4星有冇3黃卡嘅卡?

我覺得光個隻3星白毛幾好用
攻擊力算好高

150石好似變左28號先送

改左300石啦

有冇人知set leader作用係咪 睇落冇分別咁

好似是某d位置會加攻加防

另外依家有4星水，呢隻好不好用？

你肯肝既話 2星升上4星D數值都拍得住抽出黎既4星

連肝乜野都唔知
有冇人教路

女主係想搵返個阿妹，長直女是友非敵，因為長直女都想揾返消失左既fd，所以而家同女主共同進退
Qb即係玩家，同女主一齊，淨係負責講下左右，無咩戲份

好似係咁，利申唔識日文

肝曜日關卡

我仲睇緊 D覺醒材料邊到打
想幫隻2星角變3星

會唔會有好心人分組事前

打曬三章，未有第四章

pvp見到100lv麻美

戇撚鳩

樓主個隻呢

係咪入game先有得睇消息

我有Follow隻100lv麻美

諗住搵唔到圓神就DEL驚，點知第一次十連中圓神

啲人係咪痴撚線

我都係twitter 加咗幾個100LV 既大神

d人有$

原來進完化d lv會reset 乜撚呀乜鳩100lv呀

你升多99lv就可以100lv啦

繼續肝肥就岩

有冇link睇下

禾三星起手咋

玩到而家5次10抽未見4星

有冇人已經忍唔住開課
好想搬哂fgo金蘋果過黎

洗左5次首抽 抽唔係小圓果個池
唔想要小圓 點知就出左4星小園
btw 抽中4星小園個動畫好正

唔該巴打

繰り返す、私は何度でも繰り返す

刷到嘔
fgo刷5次就有5星
呢隻刷19幾萬次都冇4星

覺醒d材料係咪淨係打曜日個d材料關就實齊?

有d 係要打其他關拎

屌

有當年fgo刷燈籠嘅感覺

刷到而家都未開到波

我回歸初心
有當年啱啱玩fgo嘅感覺

我放棄, 我見唔到小圓啦, 我魔女化啦

淘寶la
btw 再唔開波就冇得女主泳裝

小學生有咩好睇

ipad都唔使話人小學生啊

可能有d人想收集下特別套裝 提定先

每日login就有 知大家要刷fgo

我刷唔到就會在入名果度改番個日本人既名
次後就中左小圓
加油呀

點攞

維修?

8月25-9月4 日日都有login就拎到

維1個鐘 等睇delay

今日維護完開始計 要起手得返今日

無得刷 好悶

春

刷極都係得小圓起手，悶

叻啦 洗唔洗登報

有無人更新完反轉唔到畫面？

根本就刷唔撚到

孖圓天荒地老隊

個個都4星開驚

冇事

4星眼鏡牙焰都係4星牙

其實牙焰好勁 淨用佢起手都得
加埋小圓就更好

哪有圓你老母

講咩架 入唔到劇情任

淨係可以用女主打

要女主自己一個入關

隻女主等俾人輪姦都得啦

一轉肥都差唔多 儲mp就得

原來教學關黎

男人老狗魔乜撚女化

唔係教學關
唔劇透，但係打呢關係贏硬

小圓connect補血真係好好用

兩隻都冇呀

牙焰招connect配合挑撥幾好

補血有隻2星仲勁

我覺得學姐招connect都好勁
又加攻又拘束

但係我乜都冇

提提各位星期一開始有女主訓練event
大家唔可以唔使升女主住

小圓+禮裝，點都刷唔到學姐

開波唔刷啦

唔明，乜嚟?

好似話有特別關打
用女主打女主會加多d經
仲有會跌活動藥水
可以拎黎換女主用既肥料同覺醒材料

買左張卷10連又爆死左
儲石了

拘束 打王真係有用

活動俾大家可以慢慢升女主

升到盡咪又係辣殺三星

唔係好識玩
其實一隊放兩隻夠唔夠做主線關卡
直頭想連第一次10連都儲

而家1隻80lv小炎 搭FD 80lv 都夠打任何關
放太多會卡住D勁角既卡

冇事前登錄，我指女主同一隻首抽兩星

建議都係重刷啦
我覺得最小都應該要有隻3星

開頭個幾關都唔難打 試下打完第1章拎個10抽
之後淘個事前

就係唔想使錢買
頭先首抽抽到隻3星光屬白毛
就咁開波留石留卷得唔得

go啦
我都係白毛開波
升爆左佢先，算幾高攻

3星 聽講梨花最好用 可以3A快速儲技 其他我唔太清楚

梨花邊隻，有冇圖

都係用3星白毛開波算

反正全部都升到上4星 你簡隻順眼又好用玩住先

3星輸出最高應該係織莉子

話時話織莉子得3星
キリカ反而有4星真係r爆頭
明明織莉子先係主角+能力屈機咁多

個梨花個樣有啲武內

キリカ個出場動畫都整得麻麻 真係唔似4星 係咪營運set錯野

話時話女主個泳衣要點拎

黎緊日日登入拎幣
拎夠10粒可以換

有冇人可以分享下啲百LV好友的ID
想加嚟無腦打

逼害an

唔明

更新完之後要喺play store到裝game先玩到
即係用apk裝既玩唔到

28號開始，an機係play store以外裝game會玩唔到

咁即係棄得
有冇人要個未用10抽卷的帳

抽爛都唔好比人啦

上play store裝好難咩

刷左咁耐都未見過4*
終於可以安心停低了

no

難呀
要撳多好多掣

你每次更新都要down apk咪仲麻煩
play store裝完識自己更新

即係在日本GOOGLE PLAY裝完一次會自動更新?

係

等陣摷返個日本GOOGLE AC密碼先

想斷首抽供應 等人冇得買首抽 焗住要課

問題嚟啦，入到日本GOOGLE PLAY，變晒日文都同YEN，但係搵唔到小圓隻驚

same

係時候在部電腦裝VM整個GENY MOTION再整返個三叔機OS

希望QOO果個用到

講起上嚟，我有部舊年代SONY機
試試先

我都有好多SONY機，但全部壞芒

SONY XA一樣唔得
睇嚟可能部機入面有嘢係區分地區產物

會唔會係入面D動畫有海外版權
唔係冇理由有錢唔賺，禁得咁全面

利申：純粹9up

明明同一間公司，fgo都唔駛咁

真係迫害An，連自己本土Sony都可以不相容

台仔試過牙石ZF3反而得

依家都唔知28號仲玩唔玩到

我星期二個陣XP仲係唔得
所以自己down apk玩住先
尋日定前日上返play store已經得

可能SONY XA真係廢到不相容

頂佢，z5都唔得

岩岩仲叫人幫我淘左事前…

唔知多唔多VOID單軍團呢

買多部電話囉

望佢過多兩日支援SONY XA

twitter比人炎上緊 應該好快會再搞

賠石啦

bb定meltlilith做5星
kirika三圍有兩圍好似都係全game最高
招技搭homuhomu都有用

無我嗰部，玩到28號可以del game了

又射左250石落海,有3星人

見好似就收皮諗住抽埋最後個account就棄game先黎整D咁既野
仲要係我最唔想要既小圓

唔想要咪唔想要囉
唔使貼晒圖驚人唔知嘅

送出黎囉 圓神咁勁都唔要

DEL GAME,係我唔忍

有冇人有十咎/麻美同我換

原來友情抽可以中4星禮裝

但係唔會中魔法少女

做咩姐佢兩個

睇睇下twitter d炎上見到有個小學雞周圍吠

釣魚咋？

有xa4, xa2就係冇xa

完全諗唔明官方咁做有咩好處
除左得罪玩家

佢限嗰啲型號會唔會少過頭

pvp mode 好易打，淨放兩隻兩星都打到第七面鏡

呢個mode係越簡而精越好
除非對而2隻以上封頂4星唔係都好難輸

又係食完飯開始刷首抽
上黎集氣先

1隻角出 CCA 只要頂到2RD就開技清人場

有冇得抱大腿?

幾鍾意三人組
但係睇OP睇黎都凶多吉少

好友係互加定點?

Follow左就有得用
唔使互加

有冇D神大腿抱下.不過隻驚好似同飛高一樣勁難升角

升角易，打嚁日超級升幾快下
覺醒素材先係大坑

啲素材drop rate同fgo有得揮

我有十咎 零進度的
你換唔換

瘋狂爆水刷

終於complete曬

已經有fd 有5星小圓
公平咩

咁快爆水刷
我等緊高LV先爆

我連4星都冇啊

打哂呢個有咩用
我每日打5個呢個 5個story解日任

已經無理過日任
你唔係以為多果10粒石可以改變命運下話

我都唔知有乜用，不過唔鍾意只顯示Clear字様

我已經抽左250*3粒石，不過最叻都係得到三星女咋

睇完個主線就del game啦，唔係比錢佢下話

我鐘意daily mission空哂多d

終於刷到隻麻美開波
有冇巴打有多set事前

比左幾百円

白毛まさら個個人故事好SheShe

多謝課長令我有遊戲玩

小圓我課幾百円咋，fgo就課過幾萬円

10連得張3星女女

777

2次 250都伏左

玩到爆哂主線 連pvp上埋最上先抽到隻第一隻4星

火4星其實咩評價

屌你有抽到咪算好囉

勁野黎 招connect無視防

隻GAME無AUTO?

有
要手動打一次先可以auto

3黃卡瘋狂charge

auto都好慢

其實啲四星啲connect技都勁啦

小炎暫時冇乜用
遲d副本高傷d可能有用

auto又唔係自己打 算la

佢都唔係4星

係咪可以放主角係後排唔出陣 前面放1隻?

眼鏡炎喎

想問下第三個條件係咩?

發動connect

點發動

用多啲charge卡
有得用connect個陣張卡會有個箭嘴
將張卡拉落隻人到

唔使c卡
a卡同b卡都可以

用夠同一個人嘅卡三次就可以玩connect

假架D星
佢都上唔到5星,咪同其他2星升4星一樣

你放幾多人就出哂 冇得做後備

係喎 不過之後應該有更新掛
升女主就點都冇死錯人

好似之前訪談話之後會更新部份可以上5星

3星可以上5星合理啦 仲可以come玩d

織莉子呢啲主角應該有掛

女主可變怪，好勁架

話口未完中左集織莉子

刷左十幾次都無小圓
棄驚

又係小圓

聽日就知道到底qooapp行唔行得通

屌你3四星

屌你老母晒夠未

apk就無得玩
整唔到vpn

我見巴哈好似有教學

依個po有冇啲咩大腿

都唔知技能石點搞
BTW 大腿我諗唔只要抽仲要練....

如果大家有D好高級既大腿PLEASE 些牙一下
我仲未刷到 最高都係40級ONLY

自己升高啲rank 搵大腿都易啲 好似係

用openvpn，每個都fail, 全部都連唔到

我用"openvpn for Android"搭VPN gate啲server 過到去

openvpn廢左好耐啦
用CM VPN啦

唔該哂你地，好彩上黎問下
樓上都係

升lv 好易 係刷覺醒難

升左4星80lv都好似公廁咁 一街都有
帶突過根本做唔到大腿 冇人用

而家80lv 都夠打哂
睇埋28號個event 點先

80LV圓神都冇咩人科勞

我部機寫唔支援
vpn用到都無得玩

尋晩見多左lv 100 唔同色既人

一樣唔支援

都唔知D人點解可以咁快擦齊素材

睇官方twitter好多人都屌唔支援

課

或者用pvp 點換

點解一街都係小圓
Pvp仲唔只一隻，有時見到3隻80lv 4星，乜真係咁易中咩

同課長比你咩GAME都唔洗玩, 除非你變成課長

成街都課長

聽日維護真係玩唔到就變魔女

究竟聽日會變成點

唔知會唔會有堆人打爆粒soul gem棄驚呢

聽日集體魔女化

叫小焰返到過去阻止愚蠢嘅我地裝game

我...真是個笨蛋

みんなしねしかないじゃない！！

仲有250抽唔抽埋佢好

奇跡も、魔法も、あるんだよ

魔法も奇跡も必要ねえんだよ

終於覺醒了女主

素材地獄

聽日就有女主專用訓練關
何必咁心急

可能覺醒定聽日用

抽唔到四/五星，唯有將精力用盡在女主

重覆嘅人係咪除左開多個禮裝位就冇用

我都冇 而家升緊隻2星

其實應該用哂啲資源升1隻好，定2隻/3隻好？

如果聽日VPN DL到，但唔岩機種除左換電話大家有冇咩解決方法

我集中升左一隻80先
因為一隻80已經可以橫掃PVP咁濟

你唔怕煩可以試下行vm嘅模擬器，真係裝一個智能電話嘅作業系統落電腦，扮成一部符合形號嘅電話。

利申未試過

thx, 如果真係咁麻煩就del驚算

如果重係限機種咁我只能放棄

agger
升完1隻80 之後先搞其他野

大家一齊變魔女G夜

點先可以快d 升滿一隻， 打一埸超級就收皮回體

彩果大法

唔急嘅 就daily mission 日日清
會有肥攞

我買咗個25石既體力pack 之後食50ap水黎刷肥

岩岩個十連中左2張4星禮裝
勝利之紅茶同過去&未來

多人打左

一張4星禮裝都未中過

等聽日派完石再all in咪抽到

聽日仲玩到先講

玩到之後all in乜都抽唔中
即刻魔女化

玩到 即係仲有機會中

呢位清言之有理

0%既100倍

0%睇下故仔都好
入唔到game既話故仔都無得睇

我真係好想玩呀 如果玩到我會課返pack支持

ANIPLEX跟本當D玩家係狗咁撚,反正點刻薄都有班課長奉獻

其實完全get唔到佢咁樣做嘅動機

An機與狗 不得內進咁解

淘寶一堆改APK,第2日已經有大量80LV小圓AC出售,你信唔信佢地係手動升
成堆人走去淘寶買,ANIPLEX邊有飯開

佢而家黎手封左佢,無左班AN機都仲有班IOS課長支援,過多排D聲豬咪又唔記得哂快快地奉獻

AN機冇人權

大把課長支持 點會驚

等睇聽日魔女之夜

魔女之晏

你肯定佢唔會延長？

延唔延長都唔關我D AN狗事

入twitter食花生

聽日收皮前all in埋佢

80小圓AC 有冇LINK

上淘寶搵，我都有朋友買左

就係打左隻驚名 只係搵到初始
我有搵架

你試下問個賣家隻小圓滿唔滿lv
Link我就無啦，無問個朋友攞

幫手問下

聽日問下

已經中齊哂d 2星，下次再有片睇一定係3星

pvp 1000 point 了，再贏都冇得加

冇升女主去到第3章打唔到

故事係去到第幾章?

都係為果3粒coin 升唔升冇乜所謂

夠50粒可以換1抽
上到去最top反而少左人就咁擺1，2高lv4星企場
易執coin好多

有d係好人 特登放1隻1lv比人贏
每日結算會送乜 成日唔記得睇
通常都輸多贏少 上到黎個總場次少左好多

最多應該係拎10coins 即係贏10場

等我都做下好人先

做完好人 打個時要砌番d人入隊 好煩

可以換隊 佢有9隊俾你set

仲有9個字就魔女之夜

Aniplex，我最好的朋友

爆氣加升lv即刻維修

一路唔知

抵啦
一早講左兩點維護

我也是

延長

劇本早已寫好，準備好魔女之夜

劇本

你老味延長到5點

五點再返黎啦

都估會延，邊會一個鐘咁快

等送石

送完之後又係乜都唔中
加速魔女化

我屌你老母

入唔到驚送100抽俾你都冇用

真 不過我估都係封root 機先

聽講連root都禁埋

更新檔出左，sony玩唔到，好多係日版機型號

SONY XP正常

此驚已完

第一次玩手機game就被迫棄game

限root限google play都諗得明
限機型真係諗唔明

限左日本產地我估

我的戰場不在這裡(刪遊戲

on9 game食撚屎啦

twitter大把日本仔都玩唔到

之前個網都見到得好少機型
Aniplex 唔係想自斷米路咁搞笑

所以真係諗唔明

AN狗冇人權

珍

差唔多名夠鐘上TWITTER睇炎上

糞營運的堅持

留名

已經屌撚緊

再delay 多 半個鐘

頼むよ神様…こんな人生だったんだ…

【メンテナンス再延長のお知らせ】
本日8/28（月）15:00-18:00実施中のメンテナンスは、確認作業遅延のため18:30までメンテナンス時間を延長させて頂きます。ご不便おかけしますがよろしくお願いします。 #マギレコ #madoka_magica #魔法少女まどかマギカ

其實係邊部android 玩唔到?

幾時先開ser

你問邊D玩到會好D,官網FAQ有寫

你應該問有邊部玩到

諗著就得 點知又要等多半個鐘

下面D REPLY完全唔見有AN機炎上,係咪已經棄哂

正西game , 食撚屎啦，整撚到幾靚都冇撚用，on9 公司，快撚d執撚左去啦 on 99 ,垃撚圾

日本撚有人用an機

冇啦 唉

日本用iphone 既人佔大多數

完全唔撚明點解Bam AN機

其實幾多下,最少我係JR見都係一半一半
佢一開頭出AN機與狗個公告下面都好多人屌,但係唔見更新個TWIT 有人屌

冇可能一半一半

更新完d人發現玩唔到就會屌架啦 (好似係)

我都係多口問下 利申用iphone

艾瘋狗

有冇試過用adb裝fake唔fake到個checking?

係JR見到係咁,咁我無做過調查

唔該巴打 試下先

頭先我拎返部古董nexus 5 出嚟裝到 不過佢老咪仲有10分鐘

就係唔關新舊事呢下抵死

好難捉摸啊

你話舊機唔得都算
我睇巴哈都好多苦主

Twittet D人只叫佢賠石, 已經冇人講an機

冇人care an狗

SONY XP成功達陣

送350石 同10枝AP水

玩到既人慢慢玩 加油， good

又抽哂佢果350石

巴打中左D咩

有幾多巴打收左皮

幾時出我藍
我一次過ALL IN晒佢

又唔洗悲成咁

我的戰場不在這裡
奇蹟和魔法都是不存在

如果突爆哂D2星,咁佢D突石仲有咩用

巴打抽左幾多次10抽?

賣咗粒突石 換其他

禮裝go

唔知,主線石同鏡世界D石都比我抽哂

中左D咩?

仲可以中D咩

奇跡同魔法係唔存在架

冇刷首抽直接開波?

半個鐘先刷到一場,又唔係好玩,點刷

我打風果日刷左成日先得到小圓

過多兩日冇解決方法就del驚

新十抽中左4星張回血禮裝

可唔可以出4星人比我

4星禮情抽都中到,你當佢2星睇都得

乜都抽唔到

呢個POST會唔會有堆人變悲嘆之種

已經有幾張4星禮 想換角

其實點樣揀中間/最後果張牌既攻擊目標?
見有時auto第三張係廣域攻擊 但係電腦識自己揀後排多d人既地方打 我手動反而唔識

禁左要打邊個先 之後先禁卡

諗下好啦,機率越西,ANIPLEX越克薄就越有人課

每張可以揀一次目標?

如果間唔中每隻魔法少女都有呢d強化關 咁真係好佛心

有冇人決定留石

留左1000幾粒石

成日中女主四星禮裝

又大爆死了!!

特登整到d石咁低值係咪方便維修派得度縮d

1200了

asus ZenFone3玩到 但ZenFone3 max玩唔到

得550

點解你地可以咁多石

一粒石都未用過

中!
抽極都極唔到小圓

跟機

幾個小圓ac全死，課金又抽垃圾
乜都冇啦

咩事

當睇故仔game會好好多
到有朝一日打唔過咪用石推過去，而家隻game好好玩咩
課果d錢買部switch打好過

睇故唔洗用石 用大腿就夠

有冇大腿可以拍片cap圖翻譯過我睇故
玩唔到

Switch都冇小圓

不過隻game我覺得算有心機，連隻兩星都出動畫
而且我覺得隻game幾順下

廚力既野 大家明既

我都是機型不match,咁即是迫我棄game

改咗apk
暫時打完一開始個教學都未見有事
唔知會唔會畀人bam唔敢用事前登錄咗嘅ac
利申: 用緊play store話incompatible嘅V10

拎舊錢買小圓膠去砌牆

活動幣換既料入面除左光石有冇邊款係本身已經好易跌?

呢個一定係Apple嘅陰謀

光石都好易 係得虹寶珠難最優先換
btw 拎女主打強化關上級1場1萬經

全部石抽晒

肥關定強化關扺屌

肥關
強化關得女主有特效 其他角都係冇咩經

咁樣是咪即係無得救

各位手足玩得開心d

換了

大家一齊馬拉松式睇多次小圓再被圓神救贖啦

有冇試巴哈仔個方法, 試左成功玩住先

我整唔到 macbook 駁唔到紅米

用macbook配紅米

本身用開mac機, 部sony突然壞左想轉ip
D朋友叫平平地買部紅米碌4先

粒野唔係一日送一粒咩

可以用活動材料換章 再換泳裝

開到驚就快D引繼

你打完女主關換？

之前引左, 但都預左整唔到已del驚

新女主關卡，強化同下面果個有咩分別？
我見獎勵都係一樣

下面個個開episode lv

恭喜哂
其實日本仔寫驚邊有咁神通廣大
都係call 返google畀嘅API嚟check啫
就咁用apk file安裝個call會return null
但係用adb加個flag嚟sideload就應該可以破解到

大家唔好放棄

我只係改咗佢個if嘅condition令到佢唔會行彈我game嗰part
希望唔會check到然後bam我
睇死佢下次更新我都係要做多次

打幾十場換的

而家儲緊150粒直換彩色果粒波

十粒換一個
但係剩係派咗4粒

換彩波抵D 好難刷

心急想要泳裝 不過可惜戰鬥畫面冇泳裝

係HOME既時間唔夠10秒,抽完無就熄GAME架啦

儲石等焰焰子

殺了我吧
入返哂之前刷啲帳抽哂個啲350石都無4星魔法少女

pixel玩唔到

佢寫nexus 6 得…但pixel又唔得

正常，你刷首抽果陣已經感受過有幾絕望

到底佢2個要係呢個post出現幾多次

入翻GAME但無晒石同事前小焰
有無巴絲仲有LINK可以SHARE

重諗緊換唔換泳衣 不過就算換左都係照睇番3星白毛個八字波

泳裝夠惡魔焰既晚禮服鬥咩
快D出啦屌

咁加個小焰比你

再搭多隻杏子

最後祈禱match好多

抽之前用依張
抽完之後用祈禱

又有3抽

this la

又有3次希望

可能我玩到棄驚都未有4星人

四星人用五蚊人仔買到啦（眼鏡曉美焰）

比錢玩垃圾驚，不了

打event唔計打story
扣除another story同魔法少女story，仲要打多5次先清到daily quest

放心，有同路人

我個POOL得4星禮裝抽 角色係唔存在

校服織莉子好正

我已經抽齊水3星，4星仍然未見影

你下次有片睇就係4星

2星未?

3星角我得1隻
btw 好似由講完野睇圖個陣見到有戰隊出現就知係實中4星

今晚會有幾多巴打會變悲嘆之種

hi佢Aniplex
利申: 唔係我黎

我淨係知點睇圖分卡既屬性同禮裝
4星未抽過所以唔知係乜

人地寫xperia，佢list samsung嗰d出黎做乜

買部ipad咪得 搞咁多為乜

佢部機都唔在個list入面

又抽哂d石

貼吧好似已經破解左

奇怪！齊晒料都冇得覺醒

想要埋另外隻光3星

都未出到4星

留石算 仲未出到有愛角

杏子

我係好惡魔焰, 件緊身衫真係

石抽哂，得重複二星人

2隻4星 2隻3星

小圓回血技咁勁唔抽唔係人,雖然up左都唔中4星小圓

保底都係得2星少女,屌柒佢

巴打有冇down到? 有冇毒?

24抽又落海，儲石等新up算

刷左首抽囉咪

我無中

其實up無用,降左其他4星機會

冇毒不過唔係部部機得。

唔該巴打
依加更新緊

如果唔得叫google退錢
雖然課得唔多

覺得未來走勢單體寶具會吃香d
得小圓可能會唔夠力
屌d boss牛龜咁大隻佔得一格

其實佢課金姐好似仲貴過fgo?
1萬yen抽得3次-4次
點課得落

水波 3A 加單體

乖乖charge滿12-13一1下扣幾萬

而且佢戰鬥演出都整得好hea

計埋開大 全部角色打人都係得3組動作 有D衰起黎ABC卡都係用同一個模

語音又少到爆

課多d金效果都多d,好似係

咁等佢效果多D先再算

呢間野明明fgo已經賺左好多 仲要玩呢D技量

呢隻gane充分證明左鎖區同絕望係存在既

降左價小圓初始 50人仔

見到個30

無人玩啦

又要root機又要vpn仲隨時玩唔到，搵鬼玩

我冇小圓

ios完全無煩惱

明明fgo係迫害ios

mgo迫害andriod

Aniplex 買哂2邊la

轉區課金你指?
係apple 迫害

Root機好似會玩唔到，vpn都係第一次down先要

vpn左都話我機種唔得屌

佢個ＡＰＰ寫到好垃圾
所以好易炒
TEST唔切既機唯有唔比佢地玩

延咗咁多次期都搞成咁

每次小圓出charge我都會彈game
心唸

有冇巴打翻譯

修正起動時force quit
未見到有update 既人等下遲少少再check

仲有叫你刪app再裝？

呀唔係 係唔駛刪
日文太差

屌，啲氣兩野用哂

唔係 fgo ios寫得好差 成日彈game an果d垃圾機都唔會彈

主角event一場20體
但係我滿體得42
升lv又慢又要5分鐘先回1體

又出更新逼害AN機?

我仆你個街,原來打上級有機會得2粒EVENT野,ANIPLEX我屌你老母

一早講左
唔睇通告

有冇邊關高經啲可以刷下rank
一行體得咁少真係唔夠用

好似打主線最易升rank 你當刷下素材

試過跌三粒

第二章要點先3星到
成日都儲唔切mp就打死左堆怪
搞到出唔到大技

用connect唔係用大技(magic)

點樣用
同埋你個名

用同一個角嘅卡三次之後可以拉佢張卡落其他人到發動connect

Thx巴打

笑左

女主禮裝開左四個位，現在pvp老子什麼也不怕

大家有興趣可以search 名加我： LORD

女主=復活奶媽

可惜未能再lv up,60 lv 已經是max lvl

咁快開哂4個位

啲4星禮裝又難抽又難升
不過3星60lv入咗張女主同七海已經好好抽

好奇一問，其實係咪有隻4星角就好開波，我抽中左4星火屬角加張4星小圓（唔係角色卡）

有4星就開la 4星角1%難抽到喊

禮裝d lv 真係好難升

有4星角就開得

我只抽中過6-7張四星禮裝，一個星人都冇中過

抽咗40次1隻4星人都冇
打pvp見啲人1隻80lv圓神已經知唔使打

人物下面個行係咩黎? 絆值? 滿左又係送專用禮裝?

個南京錠の鎖點先快出？
我打左3/4個字主線2-5-3，2-5-2都無

刷主線FQ素材本來就難跌到仆街 D 數字真係流流地 但只可以信

根據玄學 打235 好似易出D

係絆值 幫你開佢個故事 打完會拎到專用裝

玩太多隔離隻驚D用詞溝埋左, 反正就係刷主線 網上D素材%得個睇字

專用裝幾垃圾，得女主嗰張係回血好用d

唉屌 女主真係好撚脆, 奶力拍得住圓神又點 , 自己都唔掂

好多都係轉卡

想要4星回血禮呀屌

我有
放前排無撚敵

走啦屌你， btw 圓神都未升好， 仲要等覺醒

留石升lv覺醒好過
抽=坑

pvp 既話用回血禮冇咩用 補太少

想比女主用黎小補自己咁解， 真係好廢

pvp回血有咩用
pvp最驚尾刀唔到幫
佢儲滿魔出魔法,變相自殺

你應該會係最後一個
順序嚟唔好意思

如果角色抽重覆左有咩用，好似fgo咁寶具強化 但我唔見佢有類似野

會變咗個隻角色嘅石 用黎魔力解放黎放多個禮裝

但唔只要1粒...

其實呢句野係咩意思？
唔明咩留石

隻火女重覆左 放左張4星同3星的小圓禮裝落去，係咪算唔錯

4星1粒就夠開一個btw

堆2星要成10粒先開到

好易做到啫

佢咁多隻2星,要中返重覆果隻10次先難

重中係for禮裝格好on9 中3隻織莉子2隻圓神
仲要唔可以重覆禮裝同要中多幾隻
完全係for重課嘅設計

有無咁易中

比D課長係PVP到屈你地機

我都中左隻

我都買左隻

到底係小圓落架先定我抽到先呢

小圓應該係普池POOL

未滿lv打100lv小圓扣得幾百

但係佢打埋嚟一嘢冇大半

送100石,又可以倒落海

等換月用200石買10連

邊度送100石

拎100石回20次體好過啦

公告話有bug 9月4先送

回20次體夠升滿一隻3星

用二百石買左十抽卷，終於中小圓

賣賬， 有意留 tg
進度去到 3 章 6 話

3隻四星 ...

How much?

有專屬絆關都升咁慢嘅
lv就幾次爆 幾時到絆5

櫻主又死了

留 tg 傾

話說這遊戲素材跌率好低？

係太多種類,跌唔到想要既,打20次未升到一隻

回幾次體都係升得少少
初頭見佢唔郁仲以為lv4已經爆咗

有無line或tg群？

打d 稀有野 刷到2046都未有

等素材up

要幾時先升爆主角

你升爆d4星先講la

女主D料唔太難打
4星D彩珠先煩 drop既機率好低 一定要換

4星個啲得小焰有得換

開多個禮裝位都難

300粒腎石

開多一個 只會更空虛
隻隻都要咁多料靈2 on99

當睇故仔game慢慢玩

又一個月

入群pm我

有冇人知點解撳返個寫評價拎石個選項出黎
頭先打打下返返去主頁好似問我寫唔寫評價,之後比30幾粒石我
手殘撳左唔寫

就快換哂SHOP D 1抽卷

已經換晒

我差3張pvp換個shop就換哂

event 卷都換哂咁快

果2張算啦，換泳衣起碼有得睇下，抽2張2星禮裝當肥用咩

你可以用event料黎換章 咁就可以換埋2卷

攞嚟換素材升下啲3星同女主好過
對抽4星呢樣嘢已經絕望

升極都未升到隻女主上lv5
究竟要幾多經先上到

可以打特訓關

特訓關都係得750

又中4星禮裝

9月la 有得買10連

又可以買多次

我小圓張禮差一張就突爆啦

1個月reset 1次

最重要嘅唔係十抽而係回體藥

我得張麻美

都係抽個希望，唔換黎抽會後悔
抽左至少都係得一刻後悔，之後就習慣晒

十連卷見到有變身場面
屌你兩星黎
之後又一段變身場面 都係兩星黎

無4星人比我突爆都唔知拎黎做乜

食左10幾支水 刷曬D件升佢

無星果個係咩黎

仲有LV 要肝

AAA(3張藍卡) 做3次

刷到血
成份身家覺醒佢

レナの力

已濕

真係好，有4星要升

部垃圾lg終於可以經play store update

好難

換返幾隻低lv先得

唔駛擦咁快,遲d有體無野打個陣岸鳩鳩
btw我已經唔知自己做緊咩

有無tg 或 line群？

我嗰部lg仲未得

勁呀！

垃圾

咁快有埋doppel

你老味個羊の角笛難刷到仆街
明明唔係高級料黎

讀心

無4星表示唔知隻game玩緊咩

auto到完場 洗咩玩

升隻3星做4星玩住先

加入auto完場行列

一早已經係

之前要搞掂d on9 mission

機率低到爆既彩珠都刷左3粒出黎
羊の角笛打左30場都未跌過一粒係咩玩法
我已經係刷2-2-3同Another Story既3-2-2

唔撚刷啦
拎coin換好撚過

下期好似有杏子

冇喎
得佐倉

留石等焰魔

btw星期一開始肥料關有活動
易跌左
而且大成功機率提高
唔急既可以下星期先刷肥

杏子唔係姓佐倉咩

講緊聲優個佐倉

佐倉0音

終於收工

9月4 有rank同強化2倍 可以留番D肥先
雖然0既2倍都係0

放ac
打完第2章
tg : Technology_sick

麻煩1001幫手開post

ok

998

999

1000